新一年生駒里奈祝願生駒飯、菅井飯仝人身體健康、新年快樂。

同時祝願反駒百病纏身。恭喜恭喜。

比你威埋呢兩日

推

點解得番兩日？

又係菅井飯，又反駒點計

呢個世界冇一個菅井飯反駒，有既一定係假飯。